佩雷斯主席算唔算係最屈機嘅主席？！

創造皇馬皇朝呢啲唔使多講就係人都知
佢最勁係用錢用得好啱 每部棋都計算得好完美...
用極低價錢入摩迪+卻奧斯 兩大歷史級中場
高價買人又極少失敗 3000m買高圖爾斯都好抵
求其整件洛迪高/為你收屍 都勁過隔離巴塞件10000m丹比利
賓斯馬呢啲撚樣都可以用足十年又冇咩大問題，C朗走後用咗一年就可以重回聯賽爭冠行列
佩哥真係屈能到哭

毛主席

會然都係

樓主今日幾勤力下

收左PR公司錢

嗨 禁藥狗

嗨 感情台狗公

狗黎講係幾屈

但係會員垃圾

咪搞事

會員邊度垃圾

Hi厹

會員係幾高質

肉酸黎講

夠朱主席高汁？

咁能屈竟然唔食得大快活

唱歌好聽又靚仔

樓主條廢柴比朱主席秒左

唔吹奏佩爺？

會員勁
真人廢老

真